九樓飲冰室 GME沽空所謂何事. 玩到只俾賣唔俾買. 沽空機構錯是揭發企業做假英雄?

九樓飲冰室
GME沽空所謂何事.
玩到只俾賣唔俾買.
沽空機構錯是揭發企業做假英雄?|
2021年01月02日
九樓飲冰室 (第一節)

香港花生
220K subscribers

(主持：陳堡明 | 嘉賓：洪駿軒、韓俊賢)

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: